最好用既2ch app一定係BB2C。。。

講講BB2C browser既優點

介面user friendly
好多時啲Posts會有幾百個回覆
係一啲求人回答問題既posts
好似咩 （この画像の）エロ漫画のタイトル教えて！
BB2C有個功能可以直接filter去睇下面有回答問題既only
幾方便

當然回左post之後
會有list可以keep track住有冇人回覆
呢點同lihkg都差唔多

呢點其他app好似mae2ch就做得比較差
有用過就明
其他要日本appstore先download得既apps就唔清楚Lu

BB2C仲標榜有個auto scroll功能
不過個人認為呢個就on99唔實用既

BBSPINK=正到呀。。。

BB2C有簡單既方法可以出哂所有版
詳情自己search以下:

【Tips】2ch専用ブラウザ「BB2C」で全板を閲覧する方法

好重要既BBSPINK亦都順利入到 可喜可賀

不過回post好似冇得track番自己既留言